無能為力接收就放手讓我走

苦戀拖得太久讓我默默退後

分開兩星期了
曾經好鍾意好鍾意
但因為一些客觀原因不能在一起
只好默默地從對方既生活中消失

呢首好正,最鍾意黎明呢首歌
聽到個intro都起雞皮

即使手裡什麽也沒有 但還有雙手

聽親依句歌詞就覺得好黎明

空肚食早餐

成日聽咗做即使修女什麽也沒有

將一起跌下去，一邊應該放手

情歸於盡